Tämbatsel päiwal mass se Haslawa moisawalitsusse nimmel Alex Muddanik selle ärra koolu Johan Thomesse warrandussest 52 rubla 15 kop. hbdt. koggokonna wannemba Lillo Hanseni kätte nink andis jälle Lillo Hansen tost rahhast 5 rubla 15 kop. hbdt. Ann Thomesse kätte emma toitmisse tarbis.
Pääkohtomees Johan Toom XXX
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
Minna ollen 5 rubla 15 kop. hbdt. kätte saanut.
Ann Thomes XXX
